嘩屌，啱啱打雷打得好似放屁咁

我住坑口，有冇人聽到？

我聽到啦，你住坑口呀嘛

串撚到 依加坑口係咪大撚哂

坑爹

你地係誤會咗？我講我住係邊，想確認下有冇人同樣都住係坑口而聽到咋！香港雖然細，但未必全香港都會聽到。

你就好啦 住坑口

我住屯門咋
你就正啦住坑口
講野都大聲d

坑口厚德

屌你住緊坑口 Get the fuck off my face

咁都有得玩

樓主住坑口啊

我住寶琳，但係我聽唔到